Baby shark, doo doo doo doo doo doo

Baby shark, doo doo doo doo doo doo
Baby shark, doo doo doo doo doo doo
Baby shark!

Mami shark doo doo doo doo doo doo
Mami shark doo doo doo doo doo doo
Mami shark!